Ze motioned mij nog, en door mij, en begonnen te fluisteren, en zei dat zouden we allemaal wel leuk , want alle symptomen was uitstekend, en hij had al bewusteloos dat voor altijd zo lang duren en beter uitzien en peacefuller en tien tot één had hij wakker in zijn verstand.
Daarom stellen we er kijken, en door en door zet hij een beetje, en zijn ogen opende heel natuurlijk, en neemt een kijkje en zegt: "Hallo!--waarom ben, ben ik bij _home_!
Hoe is dat?
Waar is de raft?"
"It's all right," zeg ik.
